午。

今日35 波比跳
8分鐘健體操
250下練手背肌器材
另13度斜路慢行半個鐘

弘係大隻佬

我係肥婆

非 你會瘦的

弘，你好有毅力！！

芽菜要幾錢...街市應該2蚊

可以咁樣單叫芽菜架？

多謝蘭

cc

19

幾好食

可以 有韮菜，生菜，芽菜揀

好好賺

我去街市買煮比你食啦肥妹

弘，頭先踩單車踩到錦上路
冇力踩到上水

今日去邊玩

去元朗國踩單車